想問尋日點解迪布尼咁快比人換走？

尋日個場迪布尼d傳球咁勁 點解要換佢先而唔換走11號 11號似打假